[世界大戰] 綜合而言，西醫好定好醫好？

西醫
中醫

咩叫好醫好？

語癌呀？

無論中醫定西醫都好啦 都醫唔到你既語癌架喇
樓主睇開d啦

好醫好

入嚟就係為呢張圖

好醫好
呢啲post開極都仲有